(求救)冇三保下發生意外及有人受傷

我朋友12月cut線令到架巴士急停

當時我朋友唔知走左去

好唔好彩巴士上面有個乘客受傷報左警

早幾日先收到信叫佢上交通落口供先知呢件事

最大鍋原來佢當日部車原係未續保險既

而家佢煩到仆街……

請問大家有冇咁既經驗……警察係咪一定會告佢……告入左個女人既湯藥費又計

佢識玩既，你可以申請定破產

無第三保下駕駛汽車係一定告硬
停牌加罰款唔少得

如有任何警務人員要求任何司機出示保險證書，該司機必須出示相關證明。如該司機不能出示相關證明 ，即屬違法。任何駕駛者（包括車主本人或獲車主允許駕駛車輛的並他人）在沒有購買第三者風險保險的情況下於道路上駕駛車輛，均屬違法。 一經定罪，除非基於特別理由，法庭須命令駕駛人的駕駛資格被取消一年至三年。

女人claim九巴
九巴claim你
冇保險公司幫你頂，你申請定破產都得

巴士有cam？
如果無證無據，好難入到你掛？
問問法律意見先啦，最好請埋律師去落口供，如果無cam單靠口供告你，可能有得打wor

不過無保險應該走唔甩。。。
可以賣車喇

巴士有司機有其他人....

冇cam年代冇得告咩唔通

你的朋友就是你

首先 一定關你朋友事？ 要知道乘客坐咩位 例如 坐最前 同前後面對面位 冇用安全帶 仆左向前 撞到 唔通又入你數呀 第二 九巴有冇超速
下下急剎話有傷 差佬咪好撚唔得閒 日日趕住去現場睇呀

講個例子 條友有心臟病 你揸車 佢忽然係高速過馬路 你剎得停 點撚知嚇撚到佢心臟病發 咁入你數呀 又唔問下條友點解要咁過馬路 我揸車咋跟交通 乘客 行人都要守交通條例啦 唔通畀條帶你做乜柒 老老柒柒 我覺得巴士個個位都要安全帶 你唔用係你唔要命 點解私家車 的士 小巴個個要 點解巴士唔洗呀

有道理，不過樓主朋友冇3保揸車，就算入唔到老危都會告冇3保

個三保冇左幾耐？

cut線cut到已經咁好打有限
仲要咁岩冇三保 ?

如果個官判係你朋友責任，
有人受傷最小事都可以claim 到6萬至10萬賠償
如果係要住院，一段其間返唔到工，有後遺症之類可以好金，賠償，醫療費，律師費，罰款
就算冇明顯受傷，要俾2至30個都唔出奇

冇三保俾人周到已經夠收皮

如果要賠埋錢俾人.....

申請定破產同準備坐監

老實講無三保基本上輸撚硬

坐邊有無扣安全帶唔關事

重點係無保險既車根本唔可以揸出街

例如樓主朋友架車係巴士前面 巴士突然加速撞到樓主朋友車尾

都係樓主朋友輸

因為架車無保險

(呢件事睇落巴士唔岩都好 都係樓主朋友輸 有保險就當然唔講法)

醒目既猶太人上門就話部居比人拎左啦

由賠錢變坐監加賠錢

無保險同意外責任兩回事，唔好鳩up 害人唔該

首先冇三保已經一條罪，請定律師啱㗎啦。
如果最後警賊調查完係你朋友錯嘅話，而你朋友上到庭選擇認罪，個女人就可以向你朋友索償醫藥費、PSLA等等，咁你朋友就要負責晒。如果冇返一百幾十萬，請律師幫佢申請破產。
當然上到庭你朋友可以選擇唔認罪，咁就要打官司。冇保險嘅情況下你朋友就要自己請律師幫佢辯護。

識得個朋友發夢同我講
fd2比忍者追 3號逆線走甩
即晚有🐢拍門 佢話無渣過部車 可能比人偷左 最後無事